你條team點樣請AL?

好快又到聖誕，好想知其他公司嘅文化係點

A: 清哂year end balance
B: 清哂(year end balance - carry forward)
C: d senior 今年請幾多，你唔可以請得多過佢地
D: 其他？

疊上去
唔使清

Option C on99

變錢

D:自由請,想請就請

可以留五日下年先放，可以賣五日假，淨返唔放就無。